覺唔覺得康樂棋好暴力？

一啲都唔康樂

打中人果個咪康樂囉

咁叫暴力棋好唔好